點睇男仔皮膚差

樣衰定皮膚差先

成日比班女話皮膚差，但又比班佬話皮膚好

你寧願比班佬讚定比班女讚？

女

女=寒暄，應酬
男=真心話

我唔覺得有人會係寒暄果陣話人皮膚差

連照鏡都唔想，費事見到自己